32歲都係單身，點搞？

23歲拍完就無再拍了，呢8年想搵但又好似無咩渠道識咁，雖然身邊都有d女仔 fd，但食飯多，好少有進一步，大家點識你另一半？

點解8年都冇？咁你八年前點識？

同你一樣不過我21歲拍完之後到而家差不多30都冇再拍

死左去

有女仔fd都唔溝？？？

你唔想拍姐
想拍一早搵到

識男朋友

可能個package係23歲已經停左upgrade掛
如果唔係諗唔到原因

憑自己本事單身

8年都無拍拖

咁起碼8年前有過

宜家個個fd 結晒婚，屋企人係咁俾壓力我呀

激安G殿堂好多女

唔好將個pool局限喺香港

叫屋企人搵佢d三姑六婆介紹

有丁唔怕冇女

人哋問八年前點識EX？

大學同學

人工幾多?
玩下交友app囉

巴打條件好唔好
要咩女 俾d要求

起碼唔係A0